唔知點面對佢地兩父子好 老公係咁打黎 好似好擔心咁

我老公同佢前妻都離左婚幾年
直到個仔都就快成年所以今年先同佢結婚
雖然佢大我十年
我又知道佢有個仔
但係我真係唔係為左錢定係乜野
我係真心鐘意佢

老公有啲毒撚性格 小小戇直,加上屋企有第3個人
所以成日都唔夠膽搞我
怎至我懷疑佢可能不舉
但我又唔好意思開聲...
結左婚成年都未搞過...
有需求都好正常既..

所以我都習慣左自慰...但係...

有日老公返工之後
我就自慰
點知比個仔撞見到

本身都打算扮無野
點知去佢房 見到佢居然開始打J...
就係咁就順勢...

依家唔知點面對佢地兩父子好
走左出去到到依家我都未返屋企,
我老公係咁打黎,好似好擔心咁

一家三個基?

樓主加油

GAY POST?

Show Blocked User - 巴麻美[平靜日常]

返工都咁撚得閒

其實入到黎都係為左打個丁
你好頭好尾加返多些小甜OK？

互射左幾多次?

3play

55